跪求用一分鐘睇左佢

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

政權制度係我地既敵人啊
係搞就要搞得岩搞得好

議員辦事處 政府部門 大把啦

藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左

唔好嬲到失曬焦 俾支共利用做新聞

仲要做裝修班靚仔好細個，較難入到係黑警做

勉強話係王祖藍做